陳玉娥再戰新東！

立法會換屆選舉今日起接受報名，除主流政治人物外，亦可見一些熟悉的臉孔。

選管會公佈的資料顯示，激進親中派陳玉娥再戰新界東。她曾稱讚前特首梁振英太完美，但最受關注的實是四年前選舉與公民黨楊岳橋譜起的「娥頸橋之戀」。

知名網絡人物「龍心」亦已報名參選新界東，相信兩人會為選舉論壇和其他活動增添不少樂趣。

另外值得留意人稱「夏蕙姨」的黃夏蕙有意出選香港島，現於社交網站公開收集提名，不難想像她會與熱血公民派出的「法子」莊芷茵上演一場激烈的選美戰。

圖一來源：香港01

#香港政治 #立法會選舉

夠唔夠提名先

新東成撚日咁多騎呢怪出嚟

無參加初選唔投
J左佢幾年都係咁話

師兄食咁偏

擺明想建制輸

唔夠提名就幾大都幫佢提埋啦

爭馬車同女大J就齊章

成班痴線佬死撚咗佢啦

支持

依堆小醜其實可以吸到建制票

可能建制都想自己輸

陳玉娥！陳玉娥！陳玉娥！

J開邊個？娥定夏

大家睇實自己區
任何可以鎅保皇票嘅都要提名佢
BTW 點提名

陳玉娥 + 鄭松泰 + 何桂藍 + 何君堯 + 蔣麗芸

完美馬戲團

群魔亂舞

激進奶共派抬頭

不會缺乏笑話